有冇人見到啲女身上有紋身就即刻冇哂性趣

無論幾靚都好都狗也不屌
女人皮膚應該要白滑無暇

睇下幾大面積，細細個一兩個就ok

有冇紋身都冇得你揀啦，你得個睇字仲咁多野講，返去廁所打飛機啦。以貌取人仲要咁低智唔會有女人會鐘意你囉，你去叫雞禁鐘慢慢check到飽佢啦。

有紋身既女仔不了

agger

唔係啊，我覺得有紋身幾sexy啊

唔會
好想用條JJ磨佢紋身

捽甩佢

睇下紋係邊啦...屎忽對上，鎖骨對落肩位

邊撚度有以貌取人？識唔識中文？查下出字典故先衝出嚟柒啦
睇你咁敏感10成9係啲書都未讀好就學人紋身出嚟蒲嘅mk妹

睇下紋咩 大唔大 多唔多囉

MK妹G

紋身先正

平胸先正囉唔該
我寧願睇平胸都唔撚想見到啲女身上有紋身

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系

唯一一次覺得正係有個平時好斯文既女仔痴左張印水紙係大脾

真紋身就不了

講到有得揀

一堆紋身肥婆入曬黎

印水紙呢啲玩下貼下影下相就ok
但係係你另一半成日見到佢身上有撻嘢真係好反感
真係學上面話齋想捽甩佢

我會叫佢卒走佢

係 玩下就過癮 真係紋落去就見到都唔開胃

其實好多男人都反感女人有紋身
係啲on9心智未成熟嘅mk妹懶係型/覺得對自己有特別意義就紋上身
其實知唔知好核突

樓主（或其他巴打）無選擇權
根本唔應該以貌取人
樓主低智
無女人鐘意樓主

有先正過囉唔該

我逐個屌柒佢哋
就係呢班仆街搞到社會風氣越來越多女人紋身
去見家長又搞到人哋父母反感 尷尷尬尬咁
我想講紋身呢樣嘢唔係傳統廢老先唔鍾意
而係佢本質就唔係啲咩好嘅嘢

大脾有紋身種淫味出曬黎喎

不如係塊閪到紋隻蝴蝶啦好唔好

唔會
唔知點解我仲會加分添

成身紋身你知乜料啦！紋小腹、後腰更加係淫蕩標記，好易同人發生性行為。

係
第一眼俾人印象已經覺得唔係咩好女仔

以前我都係咁諗，但係見到小薯茄個冰冰紋咗個倒三角落去條頸後面，我又覺得好有個人風格，一啲都唔覺得佢變咗好壞或者咩喎，都仲係咁pure咁true得嚟又特別

所以根本就係睇你紋咩，紋邊度，同埋你個人本身係咪carry得到唔破壞形象，冇話紋咗一定衰嘅

有冇性趣你都冇得屌㗎啦垃圾

睇下係咩紋身
紋花或者紋花紋果啲不了
好重雞味

睇到紋身更加硬

傻鳩 成個背到屎忽都上晒色你又推過未阿

樓主冇紋身，啲女都對你冇興趣

會即時硬左

一路俾啲仔望住個紋身黎屌，再射啲精落個紋身度，正呀！

啲雞通常有紋身
所以啲女有紋身就當係雞就得

乜咁污糟呀？條女個西俾成千上萬碌撚屌過喎

啲紋身閪紋晒身，夠野性，小心搾乾你

紋身紋到冇曬線條

比返d線條你囉

睇完個post唔怪得香港仲係咁守舊啦
紋身就唔係好女仔 根本紋身都只係一個審美觀
所以話想去外國咁 紋身都做到警察根本冇可能

紋得既9成牛肺西

香港不嬲好多野都慢幾拍
染髮染好淺色，紋身 呢類既野 (近呢兩三年d思想先叫做開放左小小咁囉)
自然會比d思想保守既人話佢地好mk , 整到鬼五馬六咁 之類去打壓人地

再思想開放d啦 香港人

好啊 我無所謂喎 唔明有咩問題

唔係話以貌取人, 但見親有紋身既都係MK妹多
識既純果堆女仔, 一個都無見過有紋身
問心香港有幾多人紋身為藝術, 為意義啊?
同埋呢D野full packgae黎, 你成個人清純, 紋得唔mk, 都唔會有幾多人反感

紋身無咩野,當然睇下咩紋身,紋到成身都係就有啲嚇人既
我反而覺得女食煙先即刻無哂性趣

suicide girl可能會改變你少少睇法. .不過有些人係會接受唔到既...

尤其火車頭死全家

係喎，外資公司男男女女都紋，有大有小。
其實紋身唔駛同人交代，只要唔好後悔就得，呢關最難過。

利申：腳眼有個細細紋身

攞苦黎辛，如果有埋象腿、闊腳板、粗腳指， 好嘔心

就算有對靚腳都冇用，一個紋身就搞到成個觀感核突哂

細細地可以忍受，你話好大面積真係頂唔順。

一個都厭多

紋身始終會影響觀感

明明對腳係好白好滑，突然有D其他野係度 性趣即係降低

反而食煙會增加性趣

竟然有人講出我既心聲

根本大把人咁諗

火車頭死全家！

怒羞

食煙既又唔一定係火車頭

香港人鍾意企係道德高地評價人抬高自己嘛 講穿其實係自卑心重 批判同自己唔同嘅人提升返自己些少存在價值 真係好可憐好悲哀

聽住先

行出中環 大把冇紋身嘅男女人品低質過有紋身嘅男女 見多啲人先好出嚟講嘢啦

食煙完全無問題，但係唔好係行人路一路行一路食，逼後面啲人食！

咁樣害人仲唔要死全家？

從來唔覺得有咩問題 我自己雖然無 但唔介意 我本身屋企人比較開放都唔介意有紋身 不論我還是女仔有 我阿媽年輕都想紋不過佢屋企嚴好多野唔做我咁解 所以教我唔似得啲師奶咁